求負皮，曾經有諗過做犬

兩傘前，都有個好想做犬嘅理想。雨傘過後，就真係令我反思其實依個係咩職業。
琴日過後，真係好L爭依班犬。真係有unfriend呢班犬嘅決心。

慶幸嘅係我懸崖勒馬，冇做到人生中最錯嘅事。